有冇人喺少年水族師個群到？

救命啊巴打
求加group啊 新手開缸 好多野問
唔想睇住個缸收皮仆街陷家剷
求幫拖啊

整成點？

我買左支清水劑 唔係定水劑
我知呢支野好on9 唔好屌我
加左啲後 啲水曚左 然後清番
之後就有好多絲絲 纏繞喺啲草啊 線啊 木啊 上面
唔知點算好 一撻野咁

如果我個水面 有撻咁既野 凝左喺到
係咪代表我水流唔夠強
定係要整番個除油膜器